其實連登仔係咪文盲

屌你老母寫幾個中文字都錯

係咪漏左link

個撚個都係啦屌
成個連登都係

咁我地唔係同你一樣用手寫版丫嘛

十卜肥C

仆街啦肥絲